6823有冇機會跌返落去

快啲跌落11蚊啊 俾我呢啲老散入下

12.2等緊溝

原來我上次計錯咗
合理價係11蚊左右

5G消息 搞到佢硬撚個鐵

次次朝早競價都俾個假希望之後即升返

但其他三間都跌到仆街

有
呢隻走勢好閪

睇13蚊

hkt講到明四月推出5g計劃
應該係因為咁

13就放 如果你係短炒的話

想入貨啊 但係呢個位唔係心水

等緊跌就溝

之前11.58 無買 dllm

有早知冇乞衣
嚟緊嗰幾個月應該都好硬
觀望下啦

11蚊入 12就放咗

跟住11.8又入返幾手